點解依家FB 全撚部片都要加大大隻死人字係到

又唔係冇位俾你打字 係都要放D字係條片到

好在無用fb好多年

浪費我啲數據
雖然用唔晒